韓星自殺真係咁大件事咩

個韓仔死左 我明可能你地覺得佢好有才華，死左係一件好可惜既事 但洗唔洗瘋狂叫春呀 睇到我都覺煩

成日有學生哥自殺又唔見你地咁緊張
睇到班人既反應唔講仲以為又有911襲擊

唔否認死左係一件可惜既事 但可唔可以關心下自己同身邊既野先

有人自殺咩

悼念金鐘鉉同時 唔代表我地唔關心我地香港身邊人同事
只係你經常聽到果把歌聲既人突然死左
你心情點都唔會開心
換轉係你, 你鐘意既人無啦啦死左你會點?

乜唔係死撚左隻狗咩

班韓狗好慘,死左個韓星
就工又吾返,學又吾返
又唔去CC店關心其他新聞

唔係唔比你悼念 叫完春咪算洗唔洗瘋狂叫 最痴線係個fans跟埋去死

吾你老母

韓狗我屌你老母

跟埋去死果個唔好信
佢po ig po圖誇大左 未經證實

武打文科仔巴打,原來你都係反韓義士
希望我同樓主以後繼續努力啦

你又知啲人唔緊張自殺嘅學生？
係反韓嘅世界，係咪覺得關心韓國野就唔可以同時關心香港？咩理論黎？ 反韓撚真係蠢撚過豬

我依家唔反韓 呢件事只係有感而發

咩人自殺都值得關注既
不過公眾人物自殺一定比普通一個學生自殺引起更多關注
你唔問下點解年年幫張國榮搞個追悼音樂會又唔幫d自殺學生搞下

崇韓撚唔會睇香港新聞
你是旦搵得出一個KPOP狗向CC台留言既POST我即切

你快d切啦
大把人事時台開過po+留言

肩系大件事

切啦
仲唔切?

小學雞

關，關我撚事啊
香港咁撚多人自殺又唔見你地關心下
屌你老母！
泡菜撚正垃圾！

Chester 死夠大把人叫春啦你又唔屌啲人叫春

咁中意既藝人死左冇得再聽佢唱歌寫歌叫春有咩問題

關心學生自殺同關心藝人自殺冇衝突
反韓撚咩撚都反on99
利申 Chester 死叫左春3日

韓狗死一隻有咩咁大不了

冇後生囡囡中意Chester
咁我地咪唔反囉

韓國張國榮，你識乜撚野吖

睇香港新聞既係咪一定要係cc台留言

點解我明明話晒明白你地覺得佢有才華又可惜又點點點 你地都覺得我反韓 有異見就反韓？

關我撚事咩，又唔係同佢有親

講真死個三五識七 同 有隻蟻死左都係一樣感受

人地迷韓拎埋個抑鬱光環
全世界都要理佢地

泡狗自殺 who fucking cares 寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵

小朋友出晒黎
一個二個韓文都唔識就話佢作歌點勁點勁
韓國冇佢真係一大損失
又唔見你讚下黃偉文 林夕?
用中文用得咁好 易上口 又有意思

唔係唔俾你叫春 係唔好攪到我一定要知佢係邊個

人命有分貴賤
你唔係第一日先知呀

證據在那?

呢班仆街講到
仲慘過死左自己老豆老母
要生要死咁嘔撚心

要死就快撚d一齊燒碳死啦
屌佢老母，咪撚係到叫哂春咁
一路順風

死撚左個泡菜仔唔講仲以為佢屋企死左人
香港淪陷班撚樣都無咁大反應
成班崇韓狗日日哂錢追星真係弱撚智
不過社會總係要依d垃圾先得

Kpop流行全世界呀ma

修改議事規則
hku校長變中國人
朱經緯單案
梁天琦請辭

單單野殺到埋身冇人理
2000公里以外一個韓國明星死左，就成個fb都係佢

香港人

鍵國後一定要清算佢地

成班崇韓撚都弱撚智
特別啲臭雞港女 唔撚飛埋去韓國見佢條屍

睇死你死老豆都冇咁傷心 班韓狗的心態真可悲

收皮啦小學雞

日文

linkin park chester自殺唔見你開post屌人 ？
唔係搵chester黎比 作為fans覺得一個偶像自殺好可惜
無論咩人都係
根本就係盲反上腦

香港人係咁架啦

果時係咪成個fb ig sc都係佢呀 依家fb ig sc成個版都係叫春呀

個陣唔單只香港添 全球都有人叫春啊你唔上reddit發表意見？
選擇性失明

吾識睇英文,不了
吾敢屌白人,不了

酒翁之意不在酒，班港豬根本只係為左刷存在感而叫春，都唔係真心感到可惜

我睇唔到 關我撚事

睇左佢自殺前寫既文。
其實都係幾灰,明星黎落就風光,好似人生勝利組咁。但情緒病真係無分有無錢。諗唔開就係會想死.有名有利都會想死。
我覺得有呢d物質野都唔代表你個人就可以活得好.有時比你追求到d咁既野,其實最後都係好空虛。

吾准你再甘講
oppa死左左我已經喊撚到仆街

新聞唔講都唔識佢喎 雖然依家都係唔識
拎張國榮同哩啲魚毛蝦仔拍埋黎講
膠都費事畀

抽水你咪叻囉

九唔撚搭八

kpop 班友叫人積口德
支那人死左咪照樣笑抵死
雙重標準到呢

你班Kpop狗唔好再污染連登

究竟點解有人會當一班原本係魯芬樣百兩金樣既人造人係偶像,
成撚日話咩d男團女團訓練左好耐所以要尊重,
我理撚得你訓練幾耐,
你老味的士佬跳舞都訓練好左撚耐呀!
靠show人造胸show人造長腿吸引眼球,
根本只係一個包裝過既色情行業.
每次班人造人有中學/小學時期既相流出,
班fans 都屌哂咀,
我心諗你唔係應該一早知佢整過容咩?
你唔係真心鐘意佢唱歌咩?
你唔係真心鐘意佢跳舞架咩?
你老味鐘意過塑膠面橡皮胸仲惡撚過人,
見親人講韓星壞話就起哂槓,
你老母人地同你有親呀?
有親就唔會叫d保鏢打鳩你啦傻閪.
人地都唔撚當你係人,
你就當人就偶像,
好撚心你咁鐘意橡膠人,
去日本平平地買個知氣公仔,
你想點撚樣都得啦

唔係佢fans
但就著佢抑鬱症太大壓力而死呢點有共嗚咁解

中立大愛撚收皮啦

樓豬呢啲乜心態 調返轉問班港柒學生死又關人鬼事

香港都死左啦已經..

明明佢地偶像想死
而家佢地偶像得償所願，我地幫佢慶祝姐

張國榮班中女fans
每年都叫好春喎
唔見樓主出嚟鞭吓？

Hot topic係多人講
過一排咪散
至於點解會hot topic
佢celebrity囉

on9
文壇巨人余光中死左
都冇咁大反應
區區一個泡菜仔

你就好 乜柒都唔關你事

自殺就落地獄啦
狗都係無例外

你交友就叻
關心香港
10個立法會議員你都未必數到啦

我唔覺wo
前幾日理大學生自殺
再前有浸大

我唔係好覺有人轉icon ig fb千字文悼念嘅
你又有冇啊
關心wo 講咪叻lo

討論區就係比人抒發下
唔係啲情緒點去

好似隔離雙非何美洁
名又簡體、樣又大陸
都一堆人爭住rip

尤其班媽咪報小一嗰陣
憎到班雙非死
抱怨班人地落嚟爭學位
而家？發起超渡打齋、心意咭
人類睇完sad嘢係要渠道抒發下

一野收條5P皮！
手足好波！👍🏻🤣

Chester死咪又係咁多人叫春 又唔見你屌?
而家連登仔係咪真係惡撚到咁樣呀 自己偶像自殺叫吓春都要批鬥
韓星做咩都係原罪啦扮咩理性分析啫喺度

利申 Chester鍾鉉死咗都有叫春

班韓狗陣間又入黎咬人架喇
偶像死左慘過死老豆老母

叫春都爭住認係咩心態

上幾個月fb 個兩條祟韓臭西又係咁
被人屌到仆街就死撐自己都有關注普教中 明明所有片都係吃喝玩樂

香港人自殺咪又係一撚樣
不了 明天返工
邊有人理

攞黎講既你又係

同有班人消費 Linkin Park Chester 一樣姐
關韓星流咩事
盲反少陣

RIP Chester 個啲叫咩？
含洋腸？

點解仲有一堆人屌緊我反韓

每年悼念哥哥 咁我咪真本土派

你知你哋班人幾咁清高㗎啦 一陣唔利申Chester死都有叫春又會當我係崇韓狗咁屌㗎喇

反韓其實冇問題 但你而家好明顯太過度囉 完全係搵嘢嚟講

崇韓其實無問題 但你依家好明顯太過度囉

有啲祟韓港女先on9,平時又唔係聽人地啲歌又唔係鐘意人地個團，到人地死左先話好可惜洗板，跟風？

你死喇 小心比人屌你反韓

唔知絲打關心香港關到去左邊

我唔反韓，係講事實
鐘意聽cn blue

你知唔知咩叫過度?叫吓春叫過度?

其實班反韓撚唔入個post搞事既話都個post都唔會熱門咁耐既

叫春都比人屌

咁你又知唔知咩叫過度

叫下春冇問題既
不過好似#4個條女咁係5p 台交開配仲要死撑自己好關心香港就

點解Chest自殺fans叫春冇人屌？
因為人地真係有實力係一個傳奇
偶像離開左叫春悼念唔係問題
問題係咁撚垃圾低質既民族都走去崇拜先係最樣衰果下

香港就係一個咁樣嘰地方
娛樂永遠行先
當你見到google搜尋榜第一位係降魔的
前十tvb佔五位
你覺得仲有得救？

有呢班香港人,我地港獨永遠冇希望

連登仔又再次統治世界了

寵寵寵寵寵寵寵 寵寵寵寵寵 寵

kpop 狗
理想 ：
悼念金鐘鉉同時 唔代表我地唔關心我地香港身邊人同事

現實 ：

你知唔知點解啊？
因為連登韓國係原罪啊 關chester傳奇撚事咩
人崇拜又關你事
我諗你連人地唱歌一次都未聽過啦
利申：等緊你地答死都唔聽韓狗唱歌

盲反撚不意外 鍵國就靠你地

我問你你又反問返我 十足十啲跟人講嘢嘅小學雞一樣
鍾鉉只係死咗一日 fans仲傷心叫吓春我唔覺得有咩咁過度
如果係有成班妹妹跟住佢去燒炭自殺我咪認同你講嘅嘢囉

好嬲 ？

鍵國後第一個清算你

林夕黃偉文作歌嫁咩🤑

攞件野同27club比

等睇樓主俾人話係毒撚

做咩姐你 人地等陣話你小學雞架啦
作歌咪作詞囉 人地咁關心身邊既事會唔知？

係呀係呀 嬲到手震腳震添 有人唔夠人講咪就咁留低兩粒字

而家係睇你地唔起崇拜d冇靈魂又冇故事靠錢同商業堆疊而成既所謂音樂呀柒頭皮
自己本地既野唔支持都算
西方國家有質素好既音樂又唔識去欣賞 係要聽埋d垃圾KPOP
聽過覺得垃圾咁你又點睇？

點會呀 你地kpop 手足咁關心香港 點睇都係你地先係香港未來啦
#4

現實
[

邊個同你鬥緊 篇野咁長邊個睇

Kpop唔好當自己係音樂好唔好

燒塑膠會影響生態
梗係要關注

笑撚死 你聽既最有靈魂啦
講品味 我真係唔夠連登仔黎
聽既歌入面靈魂正到呢 聽親都感同身受 高潮啦～
跟你邏輯 人地港女鐘意食洋腸又關你地撚事咩
夠唔夠鬼佬長同粗啊？人地有質素既洋腸啊
牙簽仔你收番埋啦

利申：品味我只信連登仔 即使kpop咁撚紅
我都知道係世界大把人都係垃圾 連登仔既品味先係世界第一

吓話 連登仔真係零舍高汁 又有品味又清高

原來人既膚淺程度可以係同佢本身既音樂品味有關

22歲都a0 知點解啦

而家講緊既係每首歌作者將自己既個人情感同經歷點樣放入去佢地既作品到同演繹出黎
連欣賞音樂本身都唔識 聽唔怪得聽KPOP

將心比己 你偶像死左傷心叫春都好正常姐
係你眼中就係一個普通韓星姐

死撚屎啦韓畜
你一齊去死埋咪聽到囉

咪又臭係 死左隻泡狗WFC

韓撚回應方式

你唔中意睇就係你唔識貨 死毒撚

乜原來唔中意睇就係毒撚 真係好非黑即白

人地幾努力係到排舞練唱歌呀 你又係到做咩呀 鍵盤戰士

拿佢地努力我就好認同既 但佢地班歌迷一見到偶像個個尖叫喊苦喊忽 成班喪屍咁使唔使咁癲呀
咩鍵盤戰士？傻啦 你地咪又係用緊連登屌人 不用分得那麼細

你班毒撚小學雞淨係識葡萄人地成就

講句相反意見就話人小學雞？ 小妹妹 將來出黎做野大把人口賤過我地 風涼過我地 你見到網上既留言只係冰山一角 講句野就話人地葡萄會唔會頭腦簡單左啲

講相反意見 咒人死黎刷存在感

講句唔中意就話人刷存在感 唔中意咪講囉有咩問題 好多人都係咁講野架啦 咁你地韓撚個世界咪又係容唔到人地講野

啲fans追星追到瘋狂洗錢 跟埋自殺 又恐嚇其他歌手 搞埋啲anti見到都真係

唔識佢

果陣誇張好多 四五日啲人仲loop緊lp

首先一啲都唔可惜
其次叫春嗰班應該跟風一齊自殺

唔鐘意韓星
但當年MJ同張國榮死時, 香港仲誇張

我成日都懷疑追星嘅人腦結構係唔係有問題

見到啲迷韓狗又話自殺又話離家出走
瘡撚線

正如你老母死左你屋企會家變，但對於香港純粹係少左個師奶，觀點與角度既問題
除非你質疑緊既係明星同fans關係既本質
如果唔係就唔好再提「邊個邊個死又唔見你喊既偉論」

本身fb同ig都有like個page(個page唔係韓狗page,但版主鐘意佢)
佢講撚到好似死左個親人朋友咁
喊左幾個鐘，要熄晒有關既野冷靜
心諗

你應該係問點解香港人對香港每日發生嘅事漠不關心，而唔係問點解fans要因為偶像過身而傷心。

話自己唔係反韓
問心唔係韓星會出呢個post

其實你有冇入過d泡菜叫春post 有一半係反泡抽水開既 再有一半係反泡抽水推上熱血既 你估有幾多個泡fans係真心叫春
你呢d選擇性失明唔係太過度係咩 人少少就認左佢啦
利申：好耐之前就知條友係邊個 但冇興趣去rip佢

你死你悼念你嘅事
但係你憑乜嘢同哥哥張國榮比呀
睇到火都嚟撚埋

張國榮當自殺咪又係哀悼到今時今日
每逢愚人節都被洗版咁濟
個韓星都係死咗幾日啫
自然多人討論
唔好話咩哥哥同韓仔唔係同一level
喺各自fan屎心中佢哋都係極重要
佢哋嘅死訊對佢哋都一樣係咁晴天霹靂

P.S. 就事論事，唔係佢哋fan屎

成日係度打稻草人，而家係你地口中嘅港豬韓狗搞散士氣？係立法會坐擁10萬薪津政工作者都唔去司法覆核，要郭生自己眾籌。出嚟衝，又未係時候，被盯到實一實，拎支玩具槍出嚟都被人拉。想問吓你期望普通市民可以點做？

其實韓星都幾撚慘
個個被迫陪飲陪訓
錢就公司拎曬
SM高習層咁多GAY佬
佢肯定菊花比人屌到爛曬先自殺

其實做人點解可以咁自私
比我屌番獲先再自殺ma
反正都做左咁多年肉便器

正想講,同樣係做歌手,香港嘅呢?
呢個邊個嚟ga,幾靚女喎,死咗先知佢叫咩名
死咗隻泡菜狗呢？好慘呀,全世界哀悼

收皮啦 同親啲盲反撚討論真係攰
無任何研究就9up一大堆
知唔知呢個死既都有作曲作詞
4月先作首sad歌
不過唔洗講 你都話係商業音樂啊嘛
中共唔搞9我地 香港都因為你呢啲鍵國人收皮
人地悼念人就唔關心香港黎講
講真 你地為香港做幾多野啊？網上打下字就叫好關心？
關心香港既悼念咩chester同哥哥啊 香港咁多問題未解決
你咁得閒？

利申：睇到連登仔得把口好熱血好關心香港就想笑

如果啲韓星唔整到不男不女咁仲有冇人去欣賞佢地啲所謂才華

正正常常一個成年人都唔會祟韓啦

因為韓狗抵撚死

垃圾香港人咪又係得把壞9口

死個韓星，班韓迷就好似死老豆老母咁

下餐都未有著落 關我撚事
日日都有人自殺架啦
香港人死就係數字 韓星死就係故事

呢個理由我鐘意 中共遲啲捉咩人都講句抵死就得
連登仔同中共都一撚樣
好難唔懷疑我地跟他們不是同志啊

Yes

On9 盲反韓

明星自殺多人叫春係正常嘅

你個名無改錯啊

為反而反

明星自殺都唔可以講
BTW, XXX都唔關心下香港真係萬能KEY

依家先知連登咁多韓狗小學雞

戇鳩
發少陣明星夢啦

是但啦 泡狗係連登仔眼中根本係原罪
又唔入啲po睇下 真係叫春多咩
根本波台狗仲多過fans
佢地推到幾個po上晒熱門又唔見你屌佢地？

關心隔離國家既野仲多過香港

睇香港新聞等於要係cc台留言
學好d邏輯先啦

其實d韓星都幾慘
著到成個小丑化埋妝扮到乸型咁再染埋個五顏六色中間分界/冬菇頭
日練夜練埋d on9舞唱d自己都唔知up乜春既韓文歌詞
都係為左搵餐飯吃啫
為左討好班傻7韓撚投食， 搞到自己咁辛苦咁大壓力 人唔似人鬼唔似鬼
長時間落黎 捱得住唔自殺都心理歪曲啦
死左都要俾其他人做宣傳/示眾 靈堂張相都唔出得自己個真樣
真係好可憐，希望班韓星下世唔使再走呢條舊路
R.I.P

唔緊要啦 香港人死左班韓畜擁躉咪繼續bang bang bang

我都為你人生感到可憐

其實死左一個咪有第二個頂佢個位，而家班fans叫晒春，遲d咪又中意第二個韓星，忘記呢個

你個名
咪整臭阿記個朵啦

祟日：好可惜 童年回憶 R.I.P 尊重佢決定
（聽佢啲歌睇佢啲戲回味返）
祟洋：好可惜 童年回憶 R.I.P 尊重佢決定
（聽佢啲歌睇佢啲戲回味返）
祟韓：嗚 點解要做傻事 你仲有我地依班FANS係到 大家一齊集氣 你死左我地點算 老豆老母對唔住我要跟佢落去陪佢了 佢係下面一定好寂莫好凍
（第二日：嘩！！！好靚仔呀！！跳舞好撚性感呀！！）

收皮啦 上面班韓狗柒撚到
平時香港有人自殺 唔好話開post入去討論咩原因
叫佢理下都難
加陣死左隻韓狗星 個個喊苦喊忽
仲係到扮哂正義話一樣咁開注香港
其實就覺得韓狗星條命緊要啲
真係好撚肉酸

縮返入你韓狗個西度啦

點解戴耳環?!又無額頭, 成個乸型咁

吾你老母咩

啲哈韓撚最黑人憎就係自己鐘意嘅唔比人話唔鐘意
做乜撚啫，咁真係唔覺得靚仔嘛

韓狗

死咗個佢地鐘意既人又真係好sad既

浸大死諫個學生今日已經冇人提 如果鍾鉉死之前幫手寫句唔好信一地兩檢，我可以跪低叩一百個響頭比佢

個人認為屬個別事件 同當年蒼井空隱退有得fight 最應該小事化無

利申：非韓撚 負皮者好明顯針對韓撚

其實我覺得個重點係
佢抑鬱症嚴重到最後決定自殺
就當大家好誇張係度叫春啦
希望以後更加多人關心抑鬱症患者
有時有啲嘢無咗 就真係呢世都唔會返嚟

最好笑係屈人有抑鬱症，好似無抑鬱症唔俾自殺咁

自己偶像死左 人地又有咁多FANS 咪顯得好大件事
如果以前黃家駒 張國榮死果陣有IG FB 仲誇張添啦

此post已完

2條盲撚衝出黎 我邊有林夕黃偉文作歌?
定係你覺得我睇個韓星太高? 歌=唔係要有詞有曲?
如果我高估咗佢就真係我錯了

追完post,多口想問句

邊個死左

支那人死左你有冇關心?

正解

bang your mom

今日我返到學校，見到我同學喊。我問佢咩事做乜琴日唔返學，佢話要留係屋企悼念自殺個條友，佢話佢由琴日喊到依家 好癲

溫完dse未呀中學雞

講到好似我有入搞到佢有病咁
有抑鬱症患就快啲死啦
基本上係醫唔好
超易復發
日日叫春做嘜鳩

阿記冇你呢啲低質fans

三隻撚屌韓狗負皮

死咗先知有隊咁既野

引哂班韓狗入嚟吠

條臭西唔上tg post 搵人交配都偷笑啦

我女朋友傷心到今日都仲傷心緊

屌你班k pop狗啦，chester對社會既貢獻同佢既歌聲比你條k pop mk西高出何止十倍？比都搵第二個黎比丫，唔好侮辱chester啦唔該，人地有名有利都出錢出力 成立music for relief幫第三世界難民，你條k pop仔做過d咩咁值得人地悼念佢呀

Chester 真係一個好出色既歌手 唔應該搵kpop 明星比

重點係人地叫春個啲人 真係對社會好有影響力
好出名 好高知名度
講真我有聽過依隊啲歌 但係我聽完之後 都唔知死果個係邊個
有幾多叫春既真係佢fans 人地係針對緊你啲 係又叫春唔係又叫春既人

又係你呀溝唔到女又瀨落d韓星度

韓狗又嬲了
今天真快樂

余光中早佢幾日死好似冇乜人理咁，除左幾篇報導完全冇fd提過

臭！

唔撚好拎哥哥黎比啦
咁低質架你幾隻野

張國榮就張國榮啦
乜撚野叫韓國張國榮

要係消費哥哥黎上神台

假假地都係明星 有大班fans wo

屌fans叫春又要你理咩

其實係睇佢遺書背後反映抑鬱症患者嘅需要
從呢件事亦反映到安樂死重要性
因為喺南韓即將喺出年就安樂死合法化
高知名度明星自殺更映對安樂死嘅關注
亦引發未有安樂死嘅國家嘅關注

老實講意外死都算啦
自殺呢樣野真係

成班fans 跟住佢死 毒撚到